點都好，714唔好搞馬場

我地要贏錢的

同埋，個日好多中港官商政要
大家要和平睇煞科贏錢的